@inproceedings{Dinarelli-Tellier:TALN:2016,
    author = "Dinarelli,Marco and Tellier,Isabelle",
    title = "\'{E}tude des r\'{e}seaux de neurones r\'{e}currents pour \'{e}tiquetage de s\'{e}quences",
    booktitle = "Actes de la conf\'{e}rence conjointe JEP-TALN-RECITAL 2016 - Volume 2 : TALN (Articles longs)",
    month = "7",
    year = "2016",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "98-111",
    note = "A study of Recurrent Neural Networks for Sequence Labelling",
    abstract = "Dans cet article nous \'{e}tudions plusieurs types de r\'{e}seaux neuronaux r\'{e}currents (RNN) pour l'\'{e}tiquetage de s\'{e}quences. Nous proposons deux nouvelles variantes de RNN et nous les comparons aux variantes plus classiques de type Jordan et Elman. Nous expliquons en d\'{e}tails quels sont les avantages de nos nouvelles variantes par rapport aux autres RNN. Nous \'{e}valuons tous les mod\`{e}les, les nouvelles variantes ainsi que les RNN existants, sur deux t\^{a}ches de compr\'{e}hension de la parole : ATIS et MEDIA. Les r\'{e}sultats montrent que nos nouvelles variantes de RNN sont plus efficaces que les autres.",
    keywords = "",
    url = "https://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2016/21.pdf"
}
